［突發］遍地開花 中資員工有說話同大家講

香港加油！光復香港，時代革命！

小心比人查到...

多謝你地

開過中信inmotion都好後悔

STAFF CARD人人都有, 查條毛咩
成日香港人有金主, 全港依家最多錢最惡就係中資公司
佢地老闆咪金主囉

推